坐坐下又一點半

準時

當然 得我咁毒

loop多陣tl都3點啦

轉左歌了 唔敢loop太多 驚厭

瞓啦柒頭

唔見你糞

唔使温豬我10點糞牙

loop佢啲新歌

我又真係唔洗溫

有咩新歌

搞撚錯 之前條友上黎開post宣傳㗎喎

我miss左 淨係留意到佢自殺

呀唔係 現場live嘅表演黎 好撚好聽

原來你先係真。tl fans

屌岩岩查咋 比你上個post影響到

笑死 怕咩認喎 大家行家

清早啲瞓喇 屌你個腦耐唔耐係度lovemeloveme粒粒粒粒粒粒

今晚想夜瞓
正呀lovemelovemelovemeloveme粒粒粒粒粒

巴打係咪愛上咗TL 想比佢勒索

係 想同佢今晚玩到喘氣

我屌諗緊個標題咁熟口面 原來係嗰個靜靜